日本環球影城一問

我諗住2月13號去環球影城 但我老婆就唔玩機動遊戲

我仲應唔應該搵日一去環球影城呢？

如果去既話 買唔買快證？ 買一張定照買兩張？ 同埋買哈利波波定係飛龍既快證？

我見過人話排單人隊都好快 如果我自己去玩仲洗唔洗買快證？

問題好多 比下意見

利申：未去過日本

完全唔玩定點先

唔玩機動遊戲就唔好啦 佢望住你玩無謂啦

佢由細到大都唔玩機動遊戲嫁

明白 咁唯有改行程

4d 果類冇咁勁都唔玩 ? 如果係就無謂入場

因為唔清楚4d 果類 到底有幾刺激

聽人講有離心力 但無過山車咁勁 但一聽到離心力三個字 我老婆就叫驚

咁去神戶浸溫泉好過喇

酒店4日 比晒錢係大阪

有fd本身驚離心力嘅接受到玩哈利波特 出到黎仲要話好彩有玩唔係實後悔
不過其他有離心力嘅佢都冇玩到

其實usj d 4D真心好正
嗰啲所謂離心力同過山車離心力完全係兩回事黎
我嗰陣買嗰個fast pass係7個買晒 當中哈利波特同spider man個4D都好好玩
至於flying dinosaur因為我係暑假去 如果你冇買fp要排3個鐘 2月就唔知咩情況了 唔買驚你女朋友會等到躁
再講 唔知樓主fp係自己買定跟旅行社買呢？自己買要上官網仲要得日文 當時我都係同朋友google translate訂
不過其實除左rides, usj仲有好多野睇同玩 唔係所有rides都咁刺激
如果樓主同女朋友都係中意哈利波特之人 極度建議你地要買fp 因為唔買就入唔到hp園區 除非一早仆入場搶啦 好似係

123

今日要岩岩去完，可以比下意見你

首先要上去佢官網睇下一樣野，有得睇佢預計當日人流有幾多，揀無咁多人果日去是常識吧，重要係同埋佢個預測係幾準

然後係個人推介，而家出左cool japan果d，巨人係伏，芒亨少伏，哥斯拉ok，Eva直頭係正，唔會係果d好勁既過山車，你會感受到架車既機動力同埋vr實景既配合，好像撚真實，如果你要玩cool japan一定要買pass，我今日去人流已經唔算多，d人都要排一粒鐘

其次覺得正既有spider man, Harry Potter
坐住架車fingfing下，唔會好強離心力
值得一睇既，排single半粒鐘左右

機動遊戲飛天翼龍係必玩，呢個排single就ok
佢會顯示排single會好耐，其實你入去排幾個字就玩到

我會推介買cool Japan 既pass，其他排single就ok，我自己就玩得晒既，上網買cool japan既pass有得揀時間，自己安排下果日要點玩啦

隻隻game都有single?

原來如此

harry porter係咪要一開場就仆入去

我同我老婆都唔玩刺激機動遊戲都去左2次, 第2次仲係買FASTPASS

想問下巴打買咗邊個pass？
佢今年將harry Potter同cool japan嗰堆拆開嚟出pass
想玩齊好貴呀

唔該晒 睇落連埋cool Japan 玩兩日都唔過份

第一次玩完 個感覺同未玩之前分別係咩？

我老婆到依家都話驚唔想去

玩完返唔到轉頭

第一次去排哈利波特排左三粒鐘 但玩完想再排

離心力勁係過山車同星空奇幻記（好似係咁叫）

我都好驚離心力，但都玩咗兩次哈利波特，其實係個視覺上令你覺得有離心力，你合埋眼係感覺唔到任何離心力 ，所以可以試下玩

我都係唔敢玩機動遊戲
淨係玩左 eva 因為比人呃左
其他都唔敢玩

SINGLE RIDE我自已排過甚實真係幾快
如果你老婆唔玩既, 其實SINGLE RIDE都OK
但唔係隻隻GAME都有SINGLE RIDE

SPIDERMAN必玩,都幾刺激
HP 我就頂唔順, 好暈

而家排緊harry porter, 只係買左cool japan pass. 頭先排單人嘅flying dinosaur 二十分鐘玩到。如果你老婆完全唔玩，一係唔好去，一係個日分開玩啦。